大家今日先休息 12號先阻佢地開會啦

今日佢地都唔返工 政府既回應都係唔理市民既意願

要阻就阻佢地二讀三讀 搞到佢地流會啦